其實民建聯成日叫班廢老出黎擺街站有咩意義？

我想知佢地係有錢收定係做義工？
同埋民建聯點解咁得班廢老歡心